肥佬黎被捕，香港人口講支持，身體繼續搭港鐵

今朝行路返工見到勁多人係地鐵站口出入

幾時拉埋樓主

仲未拉咩

邊似得樓主爬渠返工咁威

2件事有咩關係

拉左，賓又7

抗爭融入生活呢

Post左ig

邊個話搭黨鐵嗰班人撐肥佬黎

港鐵係公物
只係俾港共攞黎私用

我拎晒平時搭港鐵既錢買蘋果

hi 五毛
封鎖咗你喇
又沖出黎
大家快block

又可以block 五毛喇大家

thx bro

block左

hi 五毛熱狗

呢個post 都幾多五毛
收皮喇 block

大家起底

出黎遊行都係得200萬咋 仲有500萬港豬架 你咁樣放負有咩意義?

可能路過姐

認真問，你係咪block左又特登unblock

我都block 左佢

我？